急］誠招結他手夾band/租band 房

Pop rock band
現有一結他 一鼻屎 一唱歌佬 一鼓
Band房係新浦崗
每月夾1000租
黎緊8月尾有學校show

我地歡迎所有(肯夾租)結他佬
最好有夾band經驗

Email: lioesiu@gmail.com

Push

push